溫馨提示 怕曬手足入黎

夏天咁熱 手足們不妨買番對手袖
好似黑絲咁笠哂成隻手臂 好過你用其他野包住 親身試用唔焗又防曬防熱

出門我實著住 夏日行山郊遊遠足踩單車必備良品竟然冇咩人有